但有一個夢，不會死，記著吧；無論雨怎麼打，雲加仍是會好波 ！

忘不了的 零四也不會蠶蝕
雲加深處始終也記憶那年那夕
曾經痛惜 年月裏轉化為力
一點真理 一個理想永遠地尋覓

悠悠長長雲加前航不懂去驚怕
荊荊棘棘反雲斬去不必多看它
浮浮沉沉昨日迷雲雖不說一話
不想清楚分析太多真心抑意假

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 雲加仍是會好波
但有一個夢 阿仙奴 記著吧
來自阿迷的心 記著吧

忘不了的 留下了不敗意識
雲加相信始終會變真某年某夕
如此訊息 仍賴你跟我全力
雲加好波 將這理想繼續在尋覓

悠悠長長雲加前航不懂去驚怕
荊荊棘棘反雲斬去不必多看它
浮浮沉沉昨日迷雲雖不說一話
不想清楚分析太多真心抑意假

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 雲加仍是會好波
但有一個夢 阿仙奴 記著吧
來自阿迷的心 記著吧

雲加

毋忘雲加

雲加專一至死

結束一黨專政

NBA狗咪能搞事

死了

林書豪

快艇

推翻反雲

豬蛇

雲加 btw 邊間教會

宗教：雲加

跟住唱
唱左兩句已經忍唔住
喊左 周邊既人問我要唔要紙巾
但我知道 迷雲是孤獨的

雲加必需走

續約未牙

雲加去邊 我撐邊 但係點都唔撐拉莫狗

雲加話拉狗無野就無野

聽從雲加的指示